訓左無睇，皇者獌拎左歐聯冠軍未

唔小心訓左 好想知

準備大炒曼城以得失球差重奪曼徹斯特內戰冠軍

有冇獌迷話比我知? 獌迷去哂邊啊?
獌迷快D返黎啊, 無左你地唔得啊

拎左啦上年，一拎冠軍就著哂波衫出街

霸氣盃

獌迷去哂邊啊? 今日緊係要著緊獌波衫出街威威慶祝啦

魚拉突!